wifi禁左vpn，點翻牆

android手機
連左上去eduroam就連唔到nordvpn
改用數據先連到上去
已經試過改用tcp連接一樣唔得
有無得搞?

比錢買第間

eduroam block VPN係全球問題, 邊有咁易搞